Задание
Реализовать сервис с единственным API методом, возвращающим срез последовательности
чисел из ряда Фибоначчи и простым UI для проверок.
Пример запроса: API GET http://example.com/fibonacci?from=x&to=y

Требования
• Сервис не должен вычислять повторно числа из ряда Фибоначчи. Значения необходимо
хранить в кеше (напр. Redis);
• Код должен быть выложен в репозиторий (напр. github.com)
• Необходимо продумать развертку/запуск сервиса на другом компьютере (напр. с помощью
docker-compose)
• Основные функции покрыты тестами
